邊條仆街再話投方國珊就係鬼

方國珊有咩問題

垃圾

個topic最尾咪寫左，方國珊就係鬼

話果個係鬼，定投既係鬼? 方國珊係鬼？仆街係鬼？

你係鬼

敵人既敵人

投佢都唔投條政治投機派咖哩飯啦

話珊姐係鬼都戇撚鳩
佢係西環契女嘅話今次出嚟選係界緊彪彪票喎

點解唔投娥姐
The best choice

識投一定投方國珊

我就投趙佩玉了

馮儉基2.0

祈禱個果呢

d 人成撚日話佢係西環契女但又一次都未撚贏過

地鐵康城又加班次縮寶琳班

康城愈黎愈多人加班就梗架喇

話明係最貼地民生派
為日出康城居民爭取福利有何不當？
而且地鐵本身都會計劃加到1:1啦
我都係將軍澳居民
我都好唔gur佢將所有巴士拉入去康城
但相比偽本土煩過閪同大軍嚟講
投佢都冇咁激氣

去建制page係咁推廣方國珊啦

但最終寶琳1:1 康城會唔會太過份,寶林班仲要照顧埋坑口居民,講人口數字寶林+坑口>>>康城一帶(即使康城將來入晒伙)
總之康城加班,寶琳坑口有排受